1) Приложение "messaging":

Отвечает за обмен сообщениями между пользователями и за отображения списка диалогов, деталей диалога и создания нового сообщения.

2) Приложение "stories":

Отвечает за управление историями и для отображения списка историй и добавления новой истории.

3) Приложение "matching":

Отвечает за функционал подбора пар между пользователями и отображения вкладки для поиска пары, лайков и дизлайков пользователей.

4) Приложение "core":

Отвечает за основную функциональность приложения и отображения главной страницы и профиля пользователя.
Содержит шаблон template_site.html.

5) Приложение "accounts":

Отвечает за функциональность, связанную с управлением учетными записями пользователей и отображения страницы для регистрации, входа, выхода и удаления учетных записей.

* Цветовая гамма:
логотип #253b6e
фон #d2ecf9
* Смежные цвета :
темный цвет, шрифт #182748 
светлый как фон, но чуть темнее #a5d9f3

Учетные записи для теста: male1, male2, male3, fem1, fem2, fem3
Пароли для всех пользователей x_tfgge-2ss&deme!


